夾Spotify family plan

6人成團

少少錢都慳，乞衣嚟

【警告】管理團隊最近收到數宗會員舉報，指有騙徒私下聯絡留下聯絡方式之會員，冒充「樓主」身份並要求進行交易，然後在收款後失去聯絡。我們在此呼籲會員提高警覺，切勿輕易留下個人聯絡方法，並務必對未知聯絡人進行身份確認。

咁算啦

走啦大種乞衣